mon緊車post既手足入一入黎

想睇搵我買飛先 ok?
有花生同益力多送
仲有靚位坐

不了

睇霸王戲吾比錢=.=

本身好少事，點知愈嘈愈激

停戰ok?
比條橋來 點收科好

見你地愈嘈愈激

我地係核心既外圍
駛鬼買飛咩

反摩：冇人抹殺摩佬嘅功績，但係上季帶到差啲降班就要走啦
迷摩：冇人抺殺摩佬嘅柒事，但係佢的確係車路士好重要嘅歷史
做乜鳩

反lin：冇人抹殺lin決賽入左3球波，但係成季踢得差就要走啦
爵士連加特：冇人抺殺Lin 踢得差，但係佢的確係決賽入左3球波
做乜鳩

想追，有冇簡介下邊頁開始

20頁

手足無介紹錯 同鄺仔d文學巨著一樣咁好睇牙

十大不解之迷
你叫我最快樂你也叫我最心痛

咩事

就咁睇好似有啲反摩係因為摩狗依排狂串車仔

我覺得唔算串車仔啦，啲言論都係講干地姐，冇

車迷不嬲鍾意狗咬狗骨

嘈到1001都冇人開新post

反雲：冇人抹殺爺爺嘅功績，但係季季做4哥16郎就要走啦
迷雲：冇人抺殺爺爺嘅柒事，但係佢的確係我廠好重要嘅歷史

新潮文

迷摩vs反摩

身為車迷都駛唔到

對外齊心就得 狗竇事狗竇了

小學雞嘈交，H你阿媽個波罩你